\section{Scrollen}
\byte{11 Z.}{\mouse}

Schreiben Sie ein Programm, in welchem ein Kreis mit dem Mausrad nach unten und oben bewegt werden kann.
Speichern Sie dazu die vertikale Position des Kreises in einer Variable \code{int y;}.
Verwenden Sie dann das Event \code{void mouseWheel(MouseEvent event) \{ ... \}} und greifen Sie auf \code{event.getCount()} zu.

\begin{lstlisting}[title={Hier wird pro Frame ein Wert in der Konsole ausgegeben, welcher die Richtung und Intensität des Scrollen als Zahlenwert ausgibt.}]
void draw() { }

void mouseWheel(MouseEvent event) {
	print(event.getCount() + " ");
}
\end{lstlisting}

\clue{Events wie das Scrollen werden von Processing eventuell nur erkannt, wenn das Fenster des Zeichenbereiches fokussiert ist.}